原來期油每桶已跌到17美金！

香港每L油仲賣緊16個幾

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

五大訴求缺一不可
黃金經濟圈發展週

香港油桶貴

樓主屌足油價一個月
真係諗住靠把口屌到油價跌

你唔係話油公司好怕得罪香港人（豬）架咩

點會怕呀 油公司扣除成本冇幾多賺 近乎義賣

輸到喊！

25蚊喇升到

真係俾你屌到 油卡去到-2.5
減埋優惠 仲有毫半就到13.x

真係冇得救

香港揸車貴過食屎

香港全世界樓價最貴同埋油價世界第一真係考第一la

係港豬全世界最撚好恰唔撚平咪唔撚平俾你，入水囉笨柒

無計香港得一種貴油俾你入 政府又唔做野

留名睇fix cost撚

而家油個base 高，優惠又話返，變咗walk in 都 -4.5

買左車啦？入黎車台托咩

咁樣串人 可唔可以以再低質D